試過用幾耐時間先放低ex？

我先
兩年半
其實散左頭一年放得七七八八
但之後年半每隔幾個月就會手痕睇下佢啲野
過左兩年半就真係無

唔洗放底

睇心境,如果個心仲放係佢度,幾多年都可以放唔低

駁唔到

分手後,將D時間放晒落自己度,放晒係興趣到,最後你不但忘記佢,更可以做返自己, 一舉兩得

直到永遠 amen

一年半 仲未放低到

加油

比自己時間係一年 但睇黎已經冇乜可能
冇一日係無諗起佢

仲差幾日就到一年

其實 遇到下個就好自然會放低
遇唔到就一直1999

同意

已經分開左差唔多半年
依家每日都仲會睇佢同佢現任ig
跟住自己又唔開心

短則4個月

我4年

覺得可以放低嘅你， 不妨聽下薛之謙嘅「其實」

其實係放唔低，特別係以和平分手方式嘅人

遇到另一個值得愛既人

先真正放低到

屌 我同你一樣 仲on99 咁睇佢ig 同佢現任

好犯賤

以前同佢拍拖佢唔鍾意post合照 最多都係啲d風影相食物相tag我
一年來只有三四張合照
依家同佢現任時不時就post合照仲有啲肉麻hashtags

真係唔好睇啦再
個時我一年開始冇chase 佢fb 大約用2年半3年先放低左8成
最後個2成係 宜家再遇到個合適既人
先真正feel到已經對ex完全冇感覺

不過宜家鍾意個個對方唔鍾意我咁解

初戀最快 一星期
ex最長 兩年

唔知，好少諗起，但諗起又會覺得其實佢都幾好
咁算放低咗未？

以為忘記咗
點知只係喺心入面嘅位置唔同咗
從來都冇放低過